想問呢間幫貓沖涼質素如何？

有無人沖過

點解貓要沖涼 唔係踩屎/皮膚問題都唔洗沖 最多濕布抹下
出街嚇死貓